絕食=都仲可以話自殘得黎打下悲情牌, 罷工=自殘得黎又打唔撚到悲情牌

罷工=表態多於實際
話比全公司知你係黃屍
話比政府同深藍老細知可以炒鳩你了
除左自殘表態顯示民意之外, 冇任何作用

罷工要全世界一齊罷先有用，得幾條友罷梗係無用，仲有罷工係好過絕食，罷工係威脅人地，絕食係威脅自己，分清楚先出po啦